有幾多人真心相信燈神呢件事?

真係講幾句就影響到個結果?

你會唔會太認真

send email 都得啦
世事無絕對既

分唔到假膠定真心膠

真係有, 人黑起上黎支持邊個死邊個

倒果為因